有冇人睇左彭浩翔新戲<恭喜八婆>

睇完真係覺得佢回曬塘

Rubbish film

算係其中一大燒腦片，好多場景都係導演預先設計好，要等各位觀眾慢慢思考

拍係ok 但story plot 太爛 gag 又舊 真係唔會想睇第二次

請都唔睇

你係唔係入錯隔離?

的確麻麻
但支持香港人電影

見到個假鞋佬都唔想睇

西班牙老婆中間完全唔見人咁都叫主演？

睇咗，其實都有唔少尷尬位
不過叫係純香港笑片就支持下

見到啲澳門狗都唔想睇

愈睇愈尷尬
彭導究竟搞乜 會比個咁既劇本出街

林雪叫千嬅嗌嘢用英文
係高登年代嘅笑話嚟
竟然直接用.....

賀歲片係咁上下 冇得同平時啲戲比較啦

其實睇trailer嗰陣就唔明講英文係咩gag嚟，請問可否幫解釋吓

Between如果講食檔嘅gag，最鍾意咖哩辣椒嘅雲吞俾狗食，同張家輝500蚊一碗

類似係
伙計：食乜
客： 咖哩雞飯
伙計： 英文呀
客：......
伙計：講英文呀
客： curry chicken rice
伙計： 屌 a餐b餐定c餐呀

啲細路搭地鐵去拜年見到個講告之後去到話恭喜八婆咁就仆街了

仲要tvb一早用過

彭浩翔電影我只看過低俗喜劇 低俗喜劇真係好撚好笑！呢部？ 彭浩翔一貫水準一半都冇，好彩我係新戲院(MCL Cheng Sha Wan)睇，如果5係？一撚定仆街
我寧願買碟再睇多幾次低俗喜劇

*Cheung

覺得真係幾伏下...
純粹係一堆屎尿屁級嘅笑話格硬綁埋一齊...
徙咗個幾有發展潛質嘅故事背境...

(但我估部份原因係要就部份演員嘅期...
尤其是係梁詠琪同Branda,
兩個原本幾有發輝空間嘅角色,
最後變咗單純嘅串場角...)